一人一首代表到你過去感情既歌

我份人好奇怪 好似每段感情都會有首歌代表到段感情
我中五個年 識左個男仔 開始明白咩叫好中意一個人
可以為左一個人做好多野
曾經為左一個男仔 見佢生日買左十七份生日禮物比佢 我都知呢十七份都好垃圾 但個時真係好傻 見到佢開心就乜都得啦
曾經會因為一個人搞到成日又喊又笑
每日都好期待佢覆whatsapp同返學
因為一返學 我地又會打嚟打去 佢又好中意成日搞我個頭整古我 其實呢條友真係好煩
有一日佢一句唔開心 我就即刻仆過去搵佢
不過原來佢一直唔開心既事 就係佢個ex
之前佢已經一路有女朋友但我一路都唔知道 佢話其實大家好耐之前已經淡左咁但又唔捨得分手 所以一直都同ex拉拉扯扯咁 我有諗過係咪因爲我地玩得太埋 最後佢地都係講清楚 散左
之後佢成日都會同我講佢ex點點點好 好想復合 真係好撚灰
我真係好愛你 但點解你眼前愛既人永遠唔係我
個時咁啱諗起周柏豪首六天-------
為何無論去到那裹她也掛在你咀 能否搞清楚這個眼前人是我
所以六天係我同佢呢段感情既代表作嚟

自動棄權

利申: 識到初戀之前代表到我既歌 ，但而家係代表我既歌係我的宣言，女朋友好鐘聽我唱

告別之前
佢離開左呢個世界

怎麼捨得你